艾拿戴斯正與愛華頓商討接任領隊一職

Sam Allardyce holds talks with Everton over manager's job

Everton have spoken to former England boss Sam Allardyce about replacing Ronald Koeman
Everton's majority shareholder Farhad Moshiri has held discussions with former England manager Sam Allardyce about the vacant manager's position at Goodison Park.

Sky Sports News understands Allardyce could be given the job until the end of the season.

It is believed Moshiri has also targeted a top European coach and a Premier League manager to replace Ronald Koeman, who was sacked last month

Current interim manager David Unsworth is also being considered for the post but no decision is imminent and talks with the various parties are ongoing.

真係水鬼升城隍

大sam佢自己都應該未教過咁有錢既球會

好似一個循環

大sam

但佢教護級係有料嘅

搵大sam去用波...

一有錢就唔得

大sam long time no see

唔係話退休唔教咩

條友根本就待價而沽 英撚領隊仲要有返咁上下名氣

你比少個錢我增兵我都唔教你隊波(水晶宮)

水晶宮已經前後走左兩個好領隊，一個大Sam一個佩利斯
註定唔會發圍

俾呢班波大Sam教做乜撚

佢有料到？ 又真係唔覺

你估比佢教會好似李城咁奇蹟拎英超咩
最多咪又係中下游

大Sam 教你護級

依加愛係護級 連中游都不如

幫手護級咋

柏祖 la

最少未降過班

冰島神：

柏祖咪教過西咸囉...果時西咸買咗Tevez同買咗Mascherano

佢就唔用佢地反而揀垃圾土炮Mullins同Harewood

最後果季未教到完季就比人雞咗

係連登出20k月薪請班識波帝去教得啦
包保唔駛降班

無記錯嗰陣佢有用喎。。。
馬斯踢得ok，係泰維斯唔知點解頭15定16場都唔識入波姐。

愛記隊波而家打唔到燒味喎。
搵big Sam 返黎有排執

椰子

搵個中堅打中鋒
再搵冰島神鳩斬囉
莫仔同大傻都係打呢家波架啦

普利斯
大Sam
柏祖

呢幾件

真係先支爆 都未到佢地死
呢幾件好像小強咁 永遠唔死
又好像打地鼠咁 岩岩打完 隔一陣就係第2個位出現 隔1，2年就轉一次球隊

依家英超太有錢 護唔到級 講緊幾億收入
每到11,12月 呢幾條友(仲有學神)

就已經被一堆人 mon住

拖肥似信自己降班 搵個專打護級既

依幾個應該食回佣食到飽。

咁係你記錯,馬斯係西咸果季踢得果5場英超仲要兩場係SUB IN

但呢班人 個護級專家 唔係流
好像大sam 幾次絕地逃生

學神係水晶宮都有料到
殺車 岩岩打熱狗 同3分是一線之差

其實水晶宮比學臣接手咗之後係踢得唔差,係爭少少運
反而早兩日果場拖肥,踢得唔好但係好夠運

負撚碌到 屈仔個後備龍送左球 holebas 跣腳變十二碼 仲有倒戈既卡華利射失十二碼

教西咸仲好啦

請我啦

大SAM 教英格蘭100%勝率

點解唔教西咸架，岩哂佢教啦
比歷or耶子教反拖肥啦

點解唔搵椰子呢

大SAM兩年前先俾西咸炒完.....

former England boss

唔知大sam會點樣用愛記個佔中陣

又冇大舊衰中鋒

唔係話咩
但佢教護級係有保證

大sam教過幾多隊英超中下游

有雞湯大佬唔做
係愛記又做唔到進攻核心
返雞湯啦好嗎

Steve Bruce 呢 d on9 降咁多次班都有得教啦
大 Sam Pulis 呢 d 護級真係有料到

英格蘭100%勝率

呢個真係唔踢雞湯就唔識踢

事實證明教到降班個啲

Farhad Moshiri’s number one choice for the new Everton manager is Diego Simeone. (Source: Sky Sports)

Owner Farhad Moshiri wants Diego Simeone to be Everton manager. Other more realistic targets: Allardyce & Marco Silva or give it to Unsworth(
(@SkyKaveh)